諷諷諷逢，風風風諷

逢鳳風風諷鳳逢